有無人好耐無好好瞓過覺？

細細個一落床即刻瞓到豬咁
唔知幾時開始一合埋眼個腦會係咁諗野
或者瞓唔著就玩手機
無原因咁失眠
明明好攰都無法入睡

就算瞓到 第二日都好早醒
以前可以瞓成十幾個鐘
而家鬧鐘未叫醒你
你自己都醒左

真係 好耐 好耐 無好好瞓過覺

我大概係仲有牽掛先會咁。

又一個失眠夜

聽日仲要考試

明明好攰 強逼症咁唔比自己訓
第二朝例牌紮醒幾次
自從失戀就係咁

點解要強迫唔比自己訓..

same
近呢大半年都訓得好差
啲記憶力成pat屎咁

訓唔撚到

有 近呢兩年都係咁
好想可以瞓個好覺啊

同我訓

若自覺這叫痛苦未免過份容易

訓訓下仲係咁望電話睇下有冇回，結果都係冇，今朝好早醒左

#metoo

訓唔夠個頭真係好痛 腦缺氧咁 咩都唔入腦

大家失眠會點令自己入睡？

搞唔掂 我呢幾個月都係咁
又唔係完全訓唔到 係訓得好差
個腦好似停止唔到咁不停諗野
而家聽收音機先訓到

可唔可以做個朋友 認識下
呢排都係訓唔到 唉

你咩事訓唔到呀？
留個Tg？

好易醒

對上已經係好多年前 游完水訓足十二個鐘
個感覺重好記得

做運動有幫助

點解你只同佢做朋友

我都可以同你做朋友
一齊傾下計

我中一去完個camp 由6pm訓到第二日9am
仲要醒左先知自己訓著

留個tg